19吋同20吋舒適度差幾遠？

係咪真係差好遠 我而家揸緊 540i g30 20吋 每次過坑都腰骨斷 明明冇改過避震 可以點搞

換粗d胎，唔好打咁多氣（也唔好太低）